【鍵戰全球】請大家幫手twitter支持白俄羅人抗爭 #StandWithBelarus

好簡單 search #StandWithBelarus 已經搵到大量twitter
簡單retweet加hashtag 已經可以令更多人知咩事

香港人可以為自由而戰
不如都幫下白俄羅人等世界更關注佢地

推

Push
仲有泰國

Pushh

仲有泰國 #FightwithPanusaya

HK stand with Belarus

Push